大埔公路雙層巴士翻側事故1週年

大埔公路雙層巴士翻側事故是一宗於2018年2月10日在香港大埔公路—大埔滘段發生的嚴重交通意外。肇事的雙層巴士於當晚行走九龍巴士872線，巴士在駛經大埔公路－馬料水段與大埔滘段交界期間因車速過快而翻側。事件造成19人死亡、66人受傷。

賠償未